請教我做一個呀叔殺手

點溝呀叔 我岩岩25歲 想溝50歲以上會唔會好怪

我28歲岩唔岩

52歲已破產得唔得？

點解中意50歲有咩吸引你

食得咁偏啊

露肉 嗲

點解會想溝阿叔